aoe高清重制出左無人講！？

快買

坐咗好耐？左右都玩幾個月啦

同以前有咩分別？？

柚出牙 一齊挽拉

係咪steam度買？

有無約戰

呢度有幾多人玩

aoe喎

縮返入你老母個臭閪度啦 而家講緊第一代呀

你老母臭咁撚惡
樓主又冇講aoe幾，我咪會錯意囉，唔使咁激動

因為無出其右呀傻閪

steam未見有喎

製

好似得ms個store有

睇the viper玩好似只係改左地形模組
啲科技兵種好似冇搞過

我其實係求種的

你條友好柒

這款遊戲需要Windows 10 版本1607或更高版本才能運行。

咁高清 係架啦